北極熊 地球人對你地唔住

好撚慘

ROAR!!!

環保撚全面進場

咁呢個世界唔係得兩個極端既..

北極熊

好得意 白雪雪

熊熊

禁飲管係因為啲龜好慘，咁幾時禁人類生仔？
環保撚快啲入嚟屌我兩句！

餵佢食餅個陣好cute
同我屋企隻狗好似

聽到啲人話槍殺仲心up
嚇走佢已經夠啦

李嘉誠夠對我唔住啦

邊個可憐我呀 屌你老母

你老豆老母仲對你唔住

以後唔用飲管了